#
# Translators:
# jsgang <jsgang9@gmail.com>, 2018
# Kaijia Feng <fengkaijia@gmail.com>, 2014
# Ning Wang <wangning3100@gmail.com>, 2017
# phy, 2014
# csslayer <wengxt@gmail.com>, 2014
# zhangguangpan <zhangguangpan@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-27 12:52+0800\n"
"Last-Translator: jsgang <jsgang9@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/owncloud-org/"
"owncloud/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:20
#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:25
msgid "(Failed to connect Last.fm)"
msgstr "连接到Last.fm失败"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:17
#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:22
msgid "(Last.fm has not been set up)"
msgstr "没有配置Last.fm"

#: ../templates/fake-template.php:15
msgid "(file is not within your music collection folder)"
msgstr "文件并不在你的音乐集文件夹内"

#: ../templates/fake-template.php:22
msgid "(library root)"
msgstr "音乐库根路径"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:4
msgid "(no artist image available)"
msgstr "没有可用的艺术家图片"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:54
msgid "1 album"
msgid_plural "{{ count }} albums"
msgstr[0] "{{ count }}张专辑"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:87
msgid "1 channel"
msgid_plural "{{ count }} channels"
msgstr[0] "{{ count }}个频道"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:60
msgid "1 folder"
msgid_plural "{{ count }} folders"
msgstr[0] "{{ count }}个文件夹"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:69
msgid "1 genre"
msgid_plural "{{ count }} genres"
msgstr[0] "{{ count }}个类型"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:78
msgid "1 station"
msgid_plural "{{ count }} stations"
msgstr[0] "{{ count }}个电台"


#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:49
msgid "1 track"
msgid_plural "{{ count }} tracks"
msgstr[0] "{{ count }}首音轨"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:30
msgid ""
"<strong>**</strong> matches zero or more arbitrary characters including path "
"segment separators '/'"
msgstr "<strong>**</strong>匹配零个或多个字符，包括路径段分隔符“/”"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:29
msgid ""
"<strong>*</strong> matches zero or more arbitrary characters within a path "
"segment"
msgstr "<strong>*</strong>匹配路径段内的零个或多个字符"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:28
msgid "<strong>?</strong> matches any one character within a path segment"
msgstr "<strong>?</strong>匹配路径段内的任意一个字符"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:178
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:75
msgid "Add a new podcast channel from an RSS feed"
msgstr "从RSS feed添加一个新的播客"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:76
msgid "Add channel"
msgstr "添加播客频道"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:97
msgid "Add from RSS feed"
msgstr "从RSS feed添加"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:85
msgid "Add manually"
msgstr "手动添加"

#: ../templates/partials/views/playlistview.php:35
msgid "Add tracks with drag and drop from Albums or other playlists"
msgstr "通过从专辑或其他播放列表拖放添加曲目"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:133
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:18
msgid ""
"Admin may set up the Last.fm API key to show album background information "
"here. See the Settings view for details."
msgstr ""
"管理员可以设置 Last.fm API密钥以显示专辑背景信息。 有关详细信息，请参阅设置。"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:23
msgid ""
"Admin may set up the Last.fm API key to show artist biography here. See the "
"Settings view for details."
msgstr ""
"管理员可以设置 Last.fm API密钥以显示艺术家传记。 有关详细信息，请参阅设置。"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:363
msgid "Album"
msgstr "专辑页"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:357
#: ../templates/fake-template.php:9 ../templates/partials/navigation.php:8
msgid "Albums"
msgstr "专辑页"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:125
msgid "All channels were already up-to-date"
msgstr "所有频道均最新"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:360
#: ../templates/partials/navigation.php:14
#: ../templates/partials/views/alltracksview.php:4
msgid "All tracks"
msgstr "所有音轨"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:89
msgid "Ampache and Subsonic"
msgstr "Ampache 和 Subsonic"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:170
msgid "Append to an existing playlist?"
msgstr "添加到已经存在的播放列表吗？"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:184
msgid ""
"Are you sure to permanently erase all the configured internet radio stations?"
msgstr "确定要永久删除所有已经配置的互联网电台吗？"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:214
msgid "Are you sure to permanently erase all the configured podcast channels?"
msgstr "确定要永久删除所有已经配置的播客频道吗？"

#: ../js/app/controllers/navigationcontroller.js:123
msgid "Are you sure to remove the playlist \"{{ name }}\"?"
msgstr "确定要删除“{{ name }}”吗？"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:169
msgid "Are you sure to remove the podcast channel \"{{ title }}\"?"
msgstr "确定要删除播客频道“{{ title }}”吗？"

#: ../js/app/controllers/views/radioviewcontroller.js:38
msgid "Are you sure to remove the radio station \"{{ name }}\"?"
msgstr "确定要删除电台\"\"{{ name }}\"\"吗？"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:141
msgid ""
"Are you sure to reset the music collection? This removes all scanned tracks "
"and user-created playlists!"
msgstr "确定要重置音乐集吗？这会移除所有已经扫描的音轨和用户创建的播放列表！"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:162
msgid ""
"Array of allowed HLS radio streaming hosts. Default is [], blocking HLS "
"streams from any remote URL. The given URLs will be added to the Content-"
"Security-Policy header <a href=\"{{connectSrcUrl}}\" target=\"_blank"
"\">connect-src</a>. Furthermore, if you specify any allowed sources, then "
"also sources <samp>data:</samp> and <samp>blob:</samp> will be added to the "
"CSP <a href=\"{{mediaSrcUrl}}\" target=\"_blank\">media-src</a>."
msgstr ""
"允许的HLS电台流媒体主机列表。 默认值为空列表 []，阻止来自任何远程URL的HLS "
"流。 给定的URL将添加到标头Content-Security-Policy中<a href="
"\"{{connectSrcUrl}}\" target=\"_blank\">connect-src</a>。 此外，如果您指定任"
"何允许的来源，则来源<samp>data:</samp>和<samp>blob:</samp>也将添加到 CSP<a "
"href=\"{{mediaSrcUrl}}\" target=\"_blank\">media-src</a>。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:156
msgid ""
"Array of allowed non-HLS radio streaming hosts. Default is ['http://*:*', "
"'https://*:*'], allowing streaming from any remote URL. The given URLs will "
"be added to the Content-Security-Policy header <a href=\"{{url}}\" target="
"\"_blank\">media-src</a>."
msgstr ""
"允许的非HLS电台流媒体主机列表。 默认值为['http://*:*', 'https://*:*']，允许来"
"自任何远程URL的流。 给定的URL将添加到标头Content-Security-Policy <a href=\"{{url}}\" target="
"\"_blank\">media-src</a>中。"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:364
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: ../templates/fake-template.php:8
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:33
msgid "Changes to the excluded paths will only take effect upon rescan."
msgstr "对排被除路径的修改将在重新扫描后生效。"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:128
msgid "Changes were loaded for one channel"
msgid_plural "Changes were loaded for {{ count }} channels"
msgstr[0] "已为频道加载变更"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:368
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: ../templates/main.php:53
msgid "Click here to start the scan"
msgstr "点击开始扫描"

#: ../templates/partials/views/podcastsview.php:41
msgid "Click to add your first podcast channel"
msgstr "点击以添加你的第一个播客频道"

#: ../js/app/directives/collapsiblehtml.js:12
msgid "Click to expand"
msgstr "点击以展开"

#: ../templates/partials/views/genresview.php:33
msgid "Click to rescan"
msgstr "点击以重新扫描"

#: ../templates/partials/views/radioview.php:36
msgid "Click to show \"Getting started\""
msgstr "点击显示第一次使用的帮助"

#: ../templates/fake-template.php:14
#: ../templates/partials/sidebar/sidebar.php:2
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../templates/partials/sidebar/playlistdetails.php:18
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:114
msgid "Compact layout"
msgstr "复合布局"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:152
#: ../js/app/services/podcastservice.js:162
msgid "Could not remove the channel \"{{ title }}\""
msgstr "无法移除频道“{{ title }}”"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:23
msgid "Could not update the channel \"{{ title }}\" from the source"
msgstr "无法从源更新频道“{{ title }}”"

#: ../templates/partials/sidebar/playlistdetails.php:12
#: ../templates/partials/sidebar/radiostationdetails.php:25
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:64
#: ../templates/partials/views/radioview.php:22
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:109
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:119
msgid "Description (e.g. App name)"
msgstr "描述 (例如 App 名称)"

#: ../js/app/directives/listheading.js:25 ../js/app/directives/tracklist.js:36
#: ../templates/partials/navigationitem.php:36
#: ../templates/partials/views/playlistview.php:24
#: ../templates/partials/views/radioview.php:20
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:369
msgid "Episode"
msgstr "选集"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:71
msgid "Error playing URL:"
msgstr "错误的播放URL："

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:95
msgid "Export playlist to a file in the selected folder"
msgstr "导出播放列表为文件到选中的文件夹"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:126
msgid "Export radio stations to a file in the selected folder"
msgstr "导出互联网电台为文件到选中的文件夹"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:45
#: ../templates/partials/navigationitem.php:82
msgid "Export to file"
msgstr "导出为文件"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:66
msgid "Failed to add the podcast channel"
msgstr "添加播客频道失败"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:215
msgid ""
"Failed to check for new audio files (error {{ code }}); check the server "
"logs for details"
msgstr ""
"检查新音频文件时失败，错误代码：{{ code }}，请检查服务器日志以获得详细信息"

#: ../js/app/controllers/views/radioviewcontroller.js:73
msgid "Failed to delete the radio station:"
msgstr "删除互联网电台失败："

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:121
msgid "Failed to generate new Ampache/Subsonic password"
msgstr "创建新的Ampache/Subsonic密码失败"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:152
msgid "Failed to import playlist from the file {{ file }}"
msgstr "从文件{{ file }}导入播放列表失败"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:206
msgid "Failed to import radio stations from the file {{ file }}"
msgstr "从文件{{ file }}导入互联网电台失败"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:171
msgid "Failed to load the collection:"
msgstr "加载选集失败:"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:165
msgid "Failed to reset the collection:"
msgstr "重置选集失败:"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:233
msgid "Failed to reset the podcast channels:"
msgstr "重置播客频道失败:"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:203
msgid "Failed to reset the radio stations:"
msgstr "重置互联网电台失败:"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:48
msgid "Failed to save the ignored paths"
msgstr "设置忽略的路径失败"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:12
msgid "Failed to save the music collection path"
msgstr "保存音乐集失败"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:128
msgid "Flat layout"
msgstr "平铺布局"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:365
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:358
#: ../templates/partials/navigation.php:10
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: ../templates/partials/sidebar/sidebar.php:16
msgid "Follow playback"
msgstr "跟随回放"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:110
msgid "GUID"
msgstr "GUID"

#: ../templates/partials/sidebar/trackdetails.php:8
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:120
msgid "Generate API password"
msgstr "生成 API 密码"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:366
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:359
#: ../templates/partials/navigation.php:12
msgid "Genres"
msgstr "类型"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:76
msgid "Getting started"
msgstr "开始使用"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:104
msgid ""
"Here you can generate passwords to use with the Ampache or Subsonic API. "
"Separate passwords are used because they can't be stored in a really secure "
"way due to the design of the APIs. You can generate as many passwords as you "
"want and revoke them at anytime."
msgstr ""
"在这里，您可以生成用于 API 的密码。使用单独的密码，因为它们无法以非常安全的方"
"式存储，因为 API 的设计。您可以生成任意多的密码，并随时撤销密码。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:97
msgid "If this URL doesn't work try to append '/server/xml.server.php'."
msgstr "如果URL无法工作，请尝试在URL结尾添加“/server/xml.server.php”。"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:42
#: ../templates/partials/navigationitem.php:79
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:161
msgid "Import playlist contents from the selected file"
msgstr "从选中的文件导入播放列表内容"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:214
msgid "Import radio stations from the selected file"
msgstr "从选中的文件导入互联网电台"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:194
msgid "Imported {{ count }} radio stations from the file {{ file }}."
msgstr "从文件 {{ file }} 导入了 {{ count }} 个互联网电台。"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:140
msgid "Imported {{ count }} tracks from the file {{ file }}."
msgstr "从文件 {{ file }} 导入了 {{ count }} 个音轨。"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:9
msgid ""
"In the search results view, press the \"diskette\" icon on an individual "
"found station to download the station as a PLS file. Alternatively, press "
"the link \"Save current list as playlist for your media player: PLS\" on top "
"of the view to get all the matching stations."
msgstr ""
"在搜索结果视图中，点击单个找到的电台上的“磁盘”图标以将电台下载为 PLS 文件。 "
"或者，您也可以单击视图顶部的“将当前文件保存为流媒体播放器可识别的PLS格式文"
"件”链接以获取所有匹配的电台。"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:161
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:361
#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:104
#: ../templates/partials/navigation.php:17
msgid "Internet radio"
msgstr "互联网电台"

#: ../templates/partials/views/radioview.php:4
msgid "Internet radio stations"
msgstr "互联网电台"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:62
msgid "Invalid RSS feed URL"
msgstr "无效的RSS feed URL"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:150
msgid ""
"Large album cover images are down-scaled to this size on the server before "
"providing them for the web browser or the Subsonic/Ampache client. Smaller "
"images are not up-scaled. The default size is 380 pixels. The value should "
"be given as a single integer."
msgstr ""
"大型相册封面图像在提供给Web 浏览器或Subsonic/Ampache客户端之前，会在服务器上"
"压缩到此大小。更小的图像不会方法。默认大小为 380 像素。设置值应该为一个整数。"

#: ../templates/fake-template.php:13
msgid "Loading…"
msgstr "加载中……"

#: ../templates/partials/sidebar/trackdetails.php:11
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:106
msgid "MIME type"
msgstr "MIME类型"

#: ../templates/partials/sidebar/playlistdetails.php:15
#: ../templates/partials/sidebar/radiostationdetails.php:28
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: ../templates/fake-template.php:5
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:183
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../templates/fake-template.php:21
msgid "Music library"
msgstr "音乐库"

#: ../templates/partials/sidebar/radiostationdetails.php:7
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../templates/partials/navigation.php:25
#: ../templates/partials/navigation.php:28
msgid "New Playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: ../templates/main.php:52
msgid "New music available"
msgstr "新的音乐可用"

#: ../templates/main.php:85 ../templates/main.php:86
msgid "New music available. Click here to reload the music library."
msgstr "新的音乐可用，点击以重载音乐库。"

#: ../templates/partials/sidebar/radiostationdetails.php:4
msgid "New radio station"
msgstr "新建互联网电台"

#: ../templates/partials/controls.php:11
msgid "Next"
msgstr "下一曲"

#: ../templates/partials/views/podcastsview.php:40
msgid "No channels"
msgstr "没有频道"

#: ../templates/main.php:44
msgid "No music found"
msgstr "没有找到音乐"

#: ../templates/main.php:76
msgid "No search results in this view for <strong>{{ queryString }}</strong>"
msgstr "对<strong>{{ queryString }}</strong>的搜索没有结果"

#: ../templates/partials/views/radioview.php:35
msgid "No stations"
msgstr "没有互联网电台"

#: ../templates/partials/views/playlistview.php:34
msgid "No tracks"
msgstr "没有音轨"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:111
msgid "Normal layout"
msgstr "一般布局"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:91
msgid ""
"Note that Music may not be compatible with all Ampache/Subsonic clients. "
"Check the verified <a href=\"{{ampacheClientsUrl}}\" target=\"_blank"
"\">Ampache clients</a> and <a href=\"{{subsonicClientsUrl}}\" target=\"_blank"
"\">Subsonic clients</a>."
msgstr ""
"注意，本站可能不能兼容所有的Ampache/Subsonic客户端。请点击<a href="
"\"{{ampacheClientsUrl}}\" target=\"_blank\">Ampache客户端</a>或<a href="
"\"{{subsonicClientsUrl}}\" target=\"_blank\">Subsonic客户端</a>以验证。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:14
msgid ""
"Note: When the path is changed, any previously scanned files outside the new "
"path are removed from the collection and any playlists."
msgstr ""
"注意：更改路径时，任何先前扫描过的且不在新的路径中的文件将会被从音乐库和所有"
"播放列表中删除。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:173
msgid ""
"Note: the update rate is limited also by the execution rate of your cloud "
"background task."
msgstr "注意：更新速率也受云服务器的后台任务执行频率的限制。"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:11
msgid "Number of albums"
msgstr "专辑数量"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:17
msgid "Number of performed tracks"
msgstr "播放过的音轨数量"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:9
#: ../templates/partials/sidebar/playlistdetails.php:6
msgid "Number of tracks"
msgstr "音轨数量"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:14
msgid "Number of tracks on albums"
msgstr "专辑中的音轨数量"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:384
#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:393
msgid "Off"
msgstr "关"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:20
msgid "Overwrite existing file"
msgstr "覆盖已存在的文件"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:127
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:95
msgid "Path to exclude from your music collection"
msgstr "从你的音乐集中排除的路径"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:60
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:7
msgid "Path to your music collection"
msgstr "你的音乐集路径"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:4
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:18
msgid "Paths to exclude from your music collection"
msgstr "从你的音乐集中排除的路径"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:32
msgid ""
"Paths with a leading '/' character are resolved relative to the user home "
"directory and others relative to the music library base path."
msgstr ""
"以“/”符号开头的路径将被识别为用户的根文件夹，其他路径将被视作对于音乐库根路径"
"的相对路径。"

#: ../templates/partials/controls.php:9
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../js/app/directives/listheading.js:23 ../templates/partials/controls.php:7
#: ../templates/partials/views/albumsview.php:27
#: ../templates/partials/views/alltracksview.php:5
#: ../templates/partials/views/playlistview.php:5
#: ../templates/partials/views/podcastsview.php:18
#: ../templates/partials/views/radioview.php:5
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:367
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:84
msgid "Playlist exported to file {{ path }}"
msgstr "已将播放列表导出到文件 {{ path }}"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:40
msgid "Playlist or folder not found"
msgstr "没有找到播放列表或文件夹"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:186
msgid ""
"Please report any bugs and issues to the <a href=\"{{issueTrackerUrl}}\" "
"target=\"_blank\">issue tracker</a>"
msgstr ""
"如果有任何Bug或问题请将其汇报至<a href=\"{{issueTrackerUrl}}\" target="
"\"_blank\">问题追踪器</a>"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:53
msgid "Podcast channel \"{{ title }}\" added"
msgstr "已添加播客频道“{{ title }}”"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:362
#: ../templates/partials/navigation.php:19
msgid "Podcasts"
msgstr "播客"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:13
msgid ""
"Press the … symbol next to the navigation item \"Internet radio\" and select "
"\"Import from file\". Find the previously uploaded PLS file and press "
"\"Choose\". A loading spinner is shown for a while next to the \"Internet "
"radio\" link. When it disappears, the importing is done and the channels "
"should become available in the view."
msgstr ""
"点击导航项“互联网电台”旁边的...符号，然后选择“从文件导入”。 找到之前上传的 "
"PLS 文件，然后按“选择”。 稍等片刻，频道很快就会显示在在视图中。"

#: ../templates/partials/controls.php:5
msgid "Previous"
msgstr "前一首"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:21
#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:26
msgid "Problem connecting Last.fm. The API key may be invalid."
msgstr "连接 Last.fm 时出现问题。API 密钥可能无效。"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:94
msgid "RSS URL"
msgstr "RSS URL"

#: ../templates/partials/sidebar/radiostationdetails.php:3
msgid "Radio station"
msgstr "互联网电台"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:112
msgid "Radio stations exported to file {{ path }}"
msgstr "已将互联网电台导出到文件 {{ path }}"

#: ../templates/fake-template.php:18
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:100
msgid "Reload channels"
msgstr "重新载入频道"

#: ../templates/partials/views/playlistview.php:26
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:40
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:170
msgid "Remove channel"
msgstr "删除频道"

#: ../js/app/controllers/navigationcontroller.js:124
msgid "Remove playlist"
msgstr "删除播放列表"

#: ../js/app/controllers/views/radioviewcontroller.js:39
msgid "Remove radio station"
msgstr "删除电台"

#: ../templates/partials/views/playlistview.php:26
msgid "Remove track from playlist"
msgstr "从播放列表删除音轨"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:39
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:389
#: ../templates/partials/controls.php:40
msgid "Repeat"
msgstr "重复"

#: ../js/app/controllers/views/albumsviewcontroller.js:293
#: ../js/app/controllers/views/playlistviewcontroller.js:196
msgid "Requested entry was not found"
msgstr "没找到请求的入口"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:51
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:185
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:64
msgid "Reset internet radio stations"
msgstr "重置互联网电台"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:142
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:54
msgid "Reset music collection"
msgstr "重置音乐集"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:215
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:73
msgid "Reset podcast channels"
msgstr "重置播客频道"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:110
msgid "Revoke API password"
msgstr "撤销 API 密码"

#: ../templates/main.php:60
msgid "Scanning music …"
msgstr "扫描音乐中……"

#: ../js/app/controllers/searchcontroller.js:132
msgid "Search not available in this view"
msgstr "当前视图无法搜索"

#: ../js/app/controllers/sidebar/albumdetailscontroller.js:63
msgid "See the album on Last.fm"
msgstr "在Last.fm上查看专辑"

#: ../js/app/controllers/sidebar/trackdetailscontroller.js:87
msgid "See the track on Last.fm"
msgstr "在Last.fm上查看音轨"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:39
msgid "Select folder"
msgstr "选择文件夹"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:4
msgid "Setting up radio stations"
msgstr "设置互联网电台"

#: ../templates/partials/navigation.php:48
#: ../templates/partials/views/settingsview.php:2
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../js/app/controllers/views/podcastsviewcontroller.js:113
msgid "Show all {{ count }} episodes …"
msgstr "显示所有{{ count }}个选集"

#: ../js/app/directives/tracklist.js:38
msgid "Show all {{ count }} songs …"
msgstr "显示所有{{ count }}首歌曲"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:38
msgid "Show all…"
msgstr "显示所有"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:86
msgid ""
"Show desktop notification when the playing song changes. You also need to "
"have the desktop notifications allowed in your browser for this site."
msgstr "播放歌曲更改时显示一条桌面通知。需要在浏览器中允许此站点的桌面通知。"

#: ../templates/partials/sidebar/trackdetails.php:4
msgid "Show in Files"
msgstr "在文件中显示"

#: ../js/app/directives/tracklist.js:35
msgid "Show less …"
msgstr "显示更少"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:23
msgid "Show more…"
msgstr "显示更多"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:134
msgid "Show..."
msgstr "显示..."

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:383
#: ../templates/partials/controls.php:38
msgid "Shuffle"
msgstr "随机播放"

#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:32
msgid "Similar to"
msgstr "类似于"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:258
msgid "Some not playable tracks were skipped."
msgstr "跳过了部分无法播放的音轨。"

#: ../templates/main.php:69
msgid "Some search results are omitted"
msgstr "省略了一些搜索结果"

#: ../templates/partials/views/genresview.php:34
msgid "Some tracks in your library have to be rescanned to show the genre"
msgstr "资料库中的一些音轨需要被重新扫描才能显示类型"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:83
msgid "Song change notifications"
msgstr "歌曲变更通知"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:48
msgid "Sort …"
msgstr "排序"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:22
msgid ""
"Specify folders within your music collection path which shall be excluded "
"from the scanning."
msgstr "指定在扫描时应被排除的文件夹。"

#: ../templates/partials/sidebar/radiostationdetails.php:13
msgid "Stream URL"
msgstr "流媒体URL"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:25
#: ../templates/partials/sidebar/artistdetails.php:30
#: ../templates/partials/sidebar/trackdetails.php:50
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../templates/partials/sidebar/trackdetails.php:14
msgid "Technical"
msgstr "技术"

#: ../js/app/controllers/views/settingsviewcontroller.js:296
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "已将文本复制到剪切板"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:15
msgid ""
"The PLS file is no longer needed after the import and you may delete it at "
"will. You might want to keep it, though, because it is also possible to play "
"the radio stations directly within the Files app by opening the PLS file."
msgstr ""
"导入后将不再需要PLS文件，您可以随时删除它。不过也可以通过打开PLS文件直接播放"
"电台。"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:98
msgid "The channel was already up-to-date"
msgstr "频道已更新"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:95
msgid "The channel was updated from the source"
msgstr "频道已更新"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:17
msgid ""
"The folder already has a file named \"{{ filename }}\". Select \"Yes\" to "
"overwrite it. Select \"No\" to export the list with another name. Close the "
"dialog to cancel."
msgstr ""
"这个文件夹已经有“{{ filename }}”文件，选择“是”将覆盖已有的文件，选择“否”将以"
"另一个名字导出列表。关闭对话框以取消操作。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:172
msgid ""
"The interval for automatic podcast update checks in hours. Decimal value can "
"be used for sub-hour resolution. Negative value will disable automatic "
"updating. The default value is 24 hours."
msgstr ""
"播客自动更新的间隔，以小时为单位。输入小数可指定更高的精度。负值将禁用自动更"
"新。默认值为 24 小时。"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:168
msgid ""
"The playlist already contains some tracks. Imported tracks will be appended "
"after the existing contents. Proceed?"
msgstr "播放列表中已经包含一些曲目。导入的曲目将添加至现有内容之后。确定吗？"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:27
msgid ""
"The stream is genuinely broken or in such a format that either the Music app "
"or your browser can't handle it. Majority of the radio stations found from "
"Community Radio Browser should work on the Music app when a mainstream "
"browser is being used, but still, there are numerous stations which will not "
"work."
msgstr ""
"流彻底损坏或提供的格式不能被音乐应用或浏览器识别。如果您使用主流浏览器，大多"
"数电台都应该可以在音乐应用中播放，不过仍然有一部分电台无法播放。"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:23
msgid ""
"The stream is of HLS type, indicated by a URL ending with '.m3u' or '.m3u8'. "
"For such streams, the source host must be specifically allowed by the cloud "
"adminstator. See the 'Admin' section within the Music app Settings view for "
"details."
msgstr ""
"流为HLS类型，在网址中以\".m3u\"或\".m3u8\"结尾。对于此类流，服务器管理员必须"
"额外许可这些流。有关详细信息，请参阅音乐应用\"设置\"视图中的\"管理\"部分。"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:20
msgid ""
"There are a couple of typical reasons why a configured radio station might "
"not play on your browser:"
msgstr "配置的电台可能无法在浏览器上播放，原因可能如下："

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:136
msgid ""
"There is no settings UI for the server-wide settings of the Music app but "
"some settings are available by adding specific key-value pairs to the file "
"<samp>{{filename}}</samp>. The available keys are described below."
msgstr ""
"音乐应用没有全局设置UI，但某些设置可以通过在文件<samp>{{filename}} </samp>添"
"加特定的键值来获得。可用键值如下。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:78
msgid "This action erases all the channels shown in the \"Podcasts\" view."
msgstr "此操作会删除“播客”视图中的所有频道。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:69
msgid ""
"This action erases all the stations shown in the \"Internet radio\" view."
msgstr "此操作会删除”互联网电台“视图中的所有电台。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:59
msgid ""
"This action resets all the scanned tracks and all the user-created "
"playlists. After this, the collection can be scanned again from scratch."
msgstr ""
"此操作会重置所有扫描的音轨和所有用户创建的播放列表。在此之后，可以重新扫描音"
"乐集。"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:64
msgid "This channel is already subscribed"
msgstr "这个频道已经被订阅"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:60
msgid ""
"This may be desirable after changing the excluded paths, or if the database "
"would somehow get corrupted. If the latter happens, please report a bug to "
"the <a href=\"{{issueTrackerUrl}}\" target=\"_blank\">issue tracker</a>."
msgstr ""
"理论上更改排除路径是可行的，不过数据库也可能意外损坏。 如果后者发生，请在<a "
"href=\"{{issueTrackerUrl}}\" target=\"_blank\">问题追踪器</a>中汇报Bug。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:13
msgid "This setting specifies the folder which will be scanned for music."
msgstr "将会在此设置指定的文件夹中扫描音乐文件。"

#: ../js/app/controllers/maincontroller.js:164
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:141
msgid ""
"To see the artist biography and other information from Last.fm in the "
"details view, you need to create an API account with Last.fm. For this, use "
"the <a href=\"{{lastfmUrl}}\" target=\"_blank\">Last.fm form</a>. Only "
"'Contact email' and 'Application name' need to be filled in the form. You "
"are then provided with an API key which should be used as a value for this "
"key. For more details, see the <a href=\"{{guideUrl}}\" target=\"_blank"
"\">tutorial</a>."
msgstr ""
"要在Last.fm中查看更多艺术家信息或其他信息，你需要创建一个Last.fm的API账户。为"
"此，请使用<a href=\"{{lastfmUrl}}\" target=\"_blank\">Last.fm 表单</a>。只"
"有“Contact email”和“Application name”需要填写。这之后，您将获得一个API密钥。"
"有关详细信息，请参阅<a href=\"{{guideUrl}}\" target=\"_blank\">教程</a>。"

#: ../templates/partials/sidebar/albumdetails.php:12
#: ../templates/partials/sidebar/playlistdetails.php:9
msgid "Total length"
msgstr "总长度"

#: ../js/app/controllers/playercontroller.js:396
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: ../templates/fake-template.php:10
msgid "Tracks"
msgstr "音轨"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:125
msgid "Tree layout"
msgstr "树状布局"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:18
msgid "Troubleshooting"
msgstr "排除故障"

#: ../templates/main.php:70
msgid "Try to refine the search"
msgstr "尝试改进搜索"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:83
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:48
msgid "Unexpected error"
msgstr "意外错误"

#: ../js/app/services/podcastservice.js:32
msgid "Unexpected error when updating the channel \"{{ title }}\""
msgstr "更新“{{ title }}”时发生意外错误"

#: ../templates/fake-template.php:6
msgid "Unknown album"
msgstr "未知专辑"

#: ../templates/fake-template.php:7
msgid "Unknown artist"
msgstr "未知艺术家"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:87
msgid ""
"Unlike the other settings, this switch is stored per browser and not per "
"user account."
msgstr "与其他设置不同，这个开关是按浏览器存储的，而不是按用户帐户存储的。"

#: ../js/app/controllers/sidebar/artistdetailscontroller.js:61
msgid ""
"Upload image named \"{{name}}\" to anywhere within your library path to see "
"it here."
msgstr "将名为“{{name}}”的图像上传到资料库路径内的任何地方，以便在此处查看。"

#: ../templates/main.php:45
msgid "Upload music in the files app to listen to it here"
msgstr "在文件应用中上传音乐，以便在此欣赏"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:11
msgid ""
"Upload the previously obtained PLS file to your cloud using the Files app."
msgstr "使用文件应用将已经获得的PLS文件上传到云中。"

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:7
msgid ""
"Use the Community Radio Browser <a href=\"{{url}}\" target=\"_blank"
"\">search</a> to find the radio stations of interest. Instead of using the "
"search, you may also browse the channels in Community Radio Browser by "
"category or popularity."
msgstr ""
"使用社区电台浏览器<a href=\"{{url}}\" target=\"_blank\">搜索</a>找到感兴趣的"
"电台。您也可以按类别或受欢迎程度浏览社区无线电浏览器中的频道，而不使用搜索。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:123
msgid ""
"Use the following credentials to connect to this Ampache/Subsonic instance."
msgstr "使用以下凭据连接到此Ampache/Subsonic实例。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:102
msgid ""
"Use this address to browse your music collection from a Subsonic compatible "
"player."
msgstr "使用此地址从Subsonic兼容播放器中浏览您的音乐集合。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:97
msgid ""
"Use this address to browse your music collection from an Ampache compatible "
"player."
msgstr "使用此地址从Ampache兼容播放器中浏览您的音乐集合。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:81
msgid "User interface"
msgstr "用户界面"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:125
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../templates/partials/controls.php:43 ../templates/partials/controls.php:44
#: ../templates/partials/controls.php:46
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:44
msgid "Writing to the file is not allowed"
msgstr "不允许写入这个文件"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:90
msgid ""
"You can browse and play your music collection from external applications "
"which support either Ampache or Subsonic API."
msgstr "您可以从支持Ampache/Subsonic API的第三方应用程序浏览和播放您的音乐集。"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:26
msgid "You can use the wild cards '?', '*', and '**':"
msgstr "您可以使用通配符“?”、“*”和“**”："

#: ../templates/partials/sidebar/radiohint.php:25
msgid ""
"Your cloud is using the HTTPS scheme but the streamed URL uses the HTTP "
"scheme. By default, your browser might block such accees. To overcome this, "
"you may be able to set your browser to allow \"Insecure content\" on this "
"page. On the desktop browsers, such settings can usually be found by "
"clicking the icon right next to the address bar on its left side."
msgstr ""
"您的云正在使用 HTTPS协议，但流媒体使用了不安全的HTTP协议。默认情况下，您的浏"
"览器可能会阻止此类不安全内容。您可能需要设置浏览器在此页面上启用“不安全内"
"容”。在桌面浏览器上，通常可以通过单击其左侧地址栏旁边的图标来找到此类设置。"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:97
msgid "author"
msgstr "作者"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:109
msgid "bit rate"
msgstr "比特率"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:100
msgid "build date"
msgstr "构建日期"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:58
msgid "by album"
msgstr "专辑"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:55
msgid "by artist"
msgstr "艺术家"

#: ../templates/partials/navigationitem.php:52
msgid "by title"
msgstr "标题"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:98
msgid "category"
msgstr "类别"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:104
msgid "channel"
msgstr "频道"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:96
msgid "copyright"
msgstr "版权"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:92
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:107
msgid "duration"
msgstr "时长"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:102
msgid "episode"
msgstr "选集"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:111
msgid "keywords"
msgstr "关键词"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:95
msgid "language"
msgstr "语言"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:99
msgid "published"
msgstr "已公布"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:103
msgid "season"
msgstr "季"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:108
msgid "size"
msgstr "大小"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:105
msgid "stream URL"
msgstr "流媒体URL"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:91
msgid "title"
msgstr "标题"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:101
msgid "updates checked"
msgstr "已检查更新"

#: ../templates/partials/views/settingsview.php:184
msgid "version history"
msgstr "历史版本"

#: ../js/app/controllers/sidebar/podcastdetailscontroller.js:93
msgid "website"
msgstr "网址"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:197
msgid "{{ count }} entries were skipped."
msgstr "跳过了{{ count }}个实体。"

#: ../js/app/services/playlistfileservice.js:143
msgid "{{ count }} files were skipped."
msgstr "跳过了{{ count }}个文件。"

#: ../templates/main.php:61
msgid "{{ scanningScanned }} of {{ scanningTotal }}"
msgstr "{{ scanningScanned }} / {{ scanningTotal }}"

#~ msgid "Invalid path"
#~ msgstr "无效路径"
